我最大的遺憾 是你的遺憾 與我有關

Eason新歌 《我們》

啱啱失戀無幾耐就出首咁嘅歌

男男之間係咪真係冇純友誼。。？

曾經親手把時間變慢
可惜我們 沒有等我們